# เบราว์เซอร์บนและมีฟีเจอร์บล็อคโฆษณาแล้วOpera Android iOS Windows Phone #
อัพเดตแอปเวอร์ชันเต็มบนและบนและโดยเพิ่มฟีเจอร์บล็อคโฆษณาแล้วหลังจากเพิ่มฟีเจอร์ดังกล่าวลงเดสก์ทอปและไปก่อนหน้านี้ข่าวนี้ดูจะเป็นข่าวดีของผู้ใช้เพราะก่อนหน้านี้บริษัทประกาศระงับการพัฒนาเบราว์เซอร์บนแพลตฟอร์มข้างต้นเป็นการชั่วคราวครับที่มา
Opera Opera Android Opera Mini iOS Windows Phone Opera Opera Mini for Android Windows Phone Opera 